大家覺得第二個封既城市係?

武漢岩岩係中國既中間
東有上海
南有廣州
西有成都
北有北京

鐵路交通重鎮嚟
冚國鏟不是夢

香港